【武漢肺炎】香港第6名患者離世 祿泉樓72歲男病人凌晨不治

廢老殺手